極度遺憾 強烈譴責 非常痛心

試以以上詞語組成一篇講稿（12分）

我遺你老母個憾呀

本人以香港市民身份對於727警方濫權，粗暴對待示威者，包括一些無辜市民，表示極度遺憾，並對警方行為予以強烈譴責。

721元朗西鐵站無差別襲擊事件事隔六日，又再一次在同樣地方發生血灑月台，暴力毆打悲劇感到非常痛心。

推